[
    {
        "id": "bccc52ef-8a47-4684-baf9-25d05db6e0b1",
        "name": "VESTIDO ARTC. BLANCO",
        "price": 11400000.0,
        "desc": "VESTIDO ARTC.\nVestido de nuestra l\u00ednea\u00a0experimental, Artc. Es una pieza\u00a0con\u00a0terminaciones a mano y costuras invisibles. Est\u00e1 confeccionado en lienzo intervenido.\u00a0Estampado artesanalmente a mano, cada pieza es \u00fanica e irrepetible.\nTALLE S/M:\nContorno de busto:\u00a0107cm\nContorno de caderas: 114cm\nLargo: 118cm\n\nTALLE L/XL:\nContorno de busto:\u00a0120cm\n\u200bContorno de caderas: 120cm\nLargo: 120cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L/XL",
            "S/M"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3004751-68c05277f03d73e2f416806199688039-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3004881-706c4bdee805722a4116806199688858-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3004821-98ead0ada3e20483bf16806199687527-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005131-4ab07601f4662c3b9d16806199686783-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005081-06db9eecaf5950c5b216806199685939-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005121-a38248545695bbdac816806199686180-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3004801-a10fcb08f66f7d602a16806199686933-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3004921-50056ace8f011cf12b16806199691002-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "d605605c-5a40-4a0e-9b03-0eddbb3a0669",
        "name": "VESTIDO LILLY LINO CEMENTO",
        "price": 9800000.0,
        "desc": "VESTIDO LILLY LINO CEMENTO\u00a0\nVestido sin mangas, con todas sus terminaciones hechas a mano, sin costuras visibles. Es un atemporal inspirado en la simpleza y elegancia de Lilly Reich, arquitecta y dise\u00f1adora, uno de los mayores referentes femeninos de nuestra querida Bauhaus.\nEsta pieza se destaca por su escote vote con un detalle sutilmente elegante en los hombros que estiliza el cuello y los brazos. Lilly es una pieza s\u00faper c\u00f3moda y fresca, cuenta con dos tajos\u00a0laterales que le permiten libre movilidad al cuerpo. Su sisa es amplia, para brindarle a los brazos m\u00e1s confort.\u00a0El vestido Lilly es el escencial que te salva en cualquier ocasi\u00f3n, para cualquier tipo de evento, siempre vas a estar bien vestida.\u00a0La versatilidad de la prenda es uno de sus puntos a destacar. Por un lado podes vestirla tanto en ocasiones informales como para una fiesta o hasta ir a la playa, dependiendo del calzado y los accesorios con los que combines.\u00a0\nOtra opci\u00f3n de usar el vestido Lilly es combinarlo con una remera amplia, un buzo o un sweater, convert\u00eds el vestido en una falda!\u00a0Y en invierno te recomentamos usarlo con un trench como abrigo y una polera o t\u00e9rmica por debajo, queda muy canchero.\nCUIDADOS Y RECOMENDACIONES: Esta pieza est\u00e1 pensada, dise\u00f1ada y hecha con mucho cari\u00f1o, timpo y dedicaci\u00f3n. Te recomendamos que la laves a mano y la planches a temperatura baja con una tela por encima. De esta forma se concerva mejor el g\u00e9nero para que pueda perdurar en \u00f3ptimas condiciones durante d\u00e9cadas y te acompa\u00f1e en m\u00e1s momentos felices :)\nCOLORES: OFF WHITE - BEIGE - NEGRO - CEMENTO\nTEXTIL: Lino\nTALLE : S/M - L/XL\u00a0\nTALLE S/MContorno de busto:\u00a0107cm\u200bContorno de caderas: 120cmLargo: 122cm\n\u00a0\nTALLE L/XL:Contorno de busto:\u00a0115cm\u200bContorno de caderas: 120cmLargo: 122cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011191-ff7ab09c2afb4126d116806423281187-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011161-b33337d6816ebb8e9e16806423268760-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011171-e2b32a342b0090325016806423274147-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011181-203190e7ebdf61706b16806423277107-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011141-3f92d1fd0fa10d155616806423267653-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011111-add76063821b70a9bc16806423268832-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "62684b46-44a2-4d1d-be8b-29b5bcbfc35e",
        "name": "PANTALON KOVIUS NEGRO",
        "price": 9800000.0,
        "desc": "PANTAL\u00d3N KOVIUS\nPantal\u00f3n tejido\u00a0artesanalmente en fibras naturales,\u00a0largo por arriba de los tobillos, cuenta con cintura el\u00e1stica que permite adaptarse y calzar bien en diferentes tipos de cuerpos.\nMaterial: 100% algod\u00f3n.\nColores: vis\u00f3n | crudo | negro\nTALLE S/M\nContorno de cintura sin estirar: 62cm\nContorno de cintura estirado: 105cm\nContorno de cadera: 100cm\nContorno de cardera estirado: 115cm\nLargo: 98cm\n\u00a0\nTALLE L/XL\nContorno de cintura sin estirar: 70cm\nContorno de cintura estirado: 115cm\nContorno de cadera: 105cm\nContorno de cardera estirado: 130cm\nLargo: 102cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L/XL",
            "S/M"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/7782882e-fbac-40e2-9f5d-93af014f2438-289d40c072b3e8835c17190769464489-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/6ed30735-2023-43a1-9215-b94efeede073-eea0b81682883446c917190769382605-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/254b2c39-2a11-44cd-b5b5-cdcbd4d425bf-6e5bac21c00b57fdca17190769336274-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/5bafe61c-075a-4f6e-bee9-35b159bb3117-31c206f2e209a172e717190769427034-1024-1024.png"
        ]
    },
    {
        "id": "50354775-099b-47b0-8230-e2e6fe195882",
        "name": "CAMISOLA TINAG NEGRO",
        "price": 12410000.0,
        "desc": "CAMISOLA TINAG:\n\r\nVestido camisero asimetrico, 100% algod\u00f3n con bolsillos laterales.\u00a0Cuenta con una cartera de botones escondidos, cuello camisero amplio y un tajo lateral en solo uno de sus lados.\r\nSu molderia oversize permite que la prenda calce de manera olgada en talles desde el S hasta el L. Es una pieza c\u00f3moda y agradable al tacto de la piel.\n\r\nCOLORES: OFF WHITE - GRIS PERLA - AVELLANA - NARANJA - NEGRO\n\r\nTALLE U:\nBusto: 116cm\nContorno de cadera: 120cm (modelo oversize)\nLargo: 120cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-251-83074a23ac9d0912cc16708809515441-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-141-f741c12241fa97d50016708809505641-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-131-e5eb7509813a8bd29616708809504492-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-41-39639153df08b7ef1d16708809504693-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-231-7eeef7a3be883ee0cc16708809506181-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-241-d55a92842e49a2611516708809504069-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-71-c4ccfa05f421e8ff3916708809506139-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "8ad8204f-d2a0-4277-b71d-c4ccdedda635",
        "name": "REMERA MINSC BLANCO",
        "price": 7900000.0,
        "desc": "REMERA MINSC:\r\nRemera asimetrica mangas cortas con tajo lateral. Es una pieza de morfolog\u00eda oversize, amplia, muy comoda y amigable con el cuerpo.\r\nLa modelo lleva puesto talle M.\n\r\nTALLE S\r\nContorno de busto: 100cm\r\nLargo: 62cm\n\r\nTALLE M:\r\nContorno de busto: 115cm\r\nLargo: 65cm\n\r\nTALLE L:\r\nContorno de busto: 125cm\r\nLargo: 70cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1131-eb7a26c28ff94f174016708833682632-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-951-9bfba9e317090c9f3d16708833754487-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-2531-5f6efcafc68383c1ea16708833827324-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1081-fcf868dfc42887530916708833608957-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-2551-ee07b91ae26298b6d916708833535600-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "0fc87d43-19bd-44a8-bf11-ee9a88b9b066",
        "name": "FALDA SHORT MINSC NEGRO",
        "price": 7900000.0,
        "desc": "FALDA PANTALON MINSC:De frente se ve como una falda, y de espaldas como un short. La cintura cuenta con\u00a0un el\u00e1stico de 5cm de ancho que le permite a la prenda adaptarse a la anatom\u00eda de la cintura del cuerpo.TALLES: S - M - LLa modelo tine epuesto talle M.",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-24411-55c270f84c8f59c26d16708848475569-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/photo-output-92cc7cfdb145fcf8e517339432975442-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-25011-00dfb112d17124c81116708848477218-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-24911-aab44b405da77690bc16708848477011-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-24611-02f9379fb1db5f90f416708848476591-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/photo-output-ddc986f4aea3bcc4b617339432975107-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/photo-output-098f6c0f461932add517339432976212-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-2471-5ce4bfba5013ef349416708848476428-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-24811-b81b8871b2286f2a8016708848476798-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-2451-dfa177b0328d6c168b16708848476705-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "efb15ac5-0527-4430-9811-759a4e211f00",
        "name": "VESTIDO LILLY (seda liviana)",
        "price": 9800000.0,
        "desc": "VESTIDO LILLY LINO (seda liviana)\u00a0\nVestido sin mangas, con todas sus terminaciones hechas a mano, sin costuras visibles. Es un atemporal inspirado en la simpleza y elegancia de Lilly Reich, arquitecta y dise\u00f1adora, uno de los mayores referentes femeninos de nuestra querida Bauhaus.\nEsta pieza se destaca por su escote vote con un detalle sutilmente elegante en los hombros que estiliza el cuello y los brazos. Lilly es una pieza s\u00faper c\u00f3moda y fresca, cuenta con dos tajos\u00a0laterales que le permiten libre movilidad al cuerpo. Su sisa es amplia, para brindarle a los brazos m\u00e1s confort.\u00a0El vestido Lilly es el escencial que te salva en cualquier ocasi\u00f3n, para cualquier tipo de evento, siempre vas a estar bien vestida.\u00a0La versatilidad de la prenda es uno de sus puntos a destacar. Por un lado podes vestirla tanto en ocasiones informales como para una fiesta o hasta ir a la playa, dependiendo del calzado y los accesorios con los que combines.\u00a0\nOtra opci\u00f3n de usar el vestido Lilly es combinarlo con una remera amplia, un buzo o un sweater, convert\u00eds el vestido en una falda!\u00a0Y en invierno te recomentamos usarlo con un trench como abrigo y una polera o t\u00e9rmica por debajo, queda muy canchero.\nCUIDADOS Y RECOMENDACIONES: Esta pieza est\u00e1 pensada, dise\u00f1ada y hecha con mucho cari\u00f1o, timpo y dedicaci\u00f3n. Te recomendamos que la laves a mano y la planches a temperatura baja con una tela por encima. De esta forma se concerva mejor el g\u00e9nero para que pueda perdurar en \u00f3ptimas condiciones durante d\u00e9cadas y te acompa\u00f1e en m\u00e1s momentos felices :)\nCOLORES: OFF WHITE - BEIGE - NEGRO - CEMENTO\nTEXTIL: Seda liviana\nTALLE : S/M - L/XL\u00a0\nMEDIDAS:\nTALLE S/MContorno de busto:\u00a0107cm\u200bContorno de caderas: 120cmLargo: 122cm\n\u00a0\nTALLE L/XL:Contorno de busto:\u00a0115cm\u200bContorno de caderas: 120cmLargo: 122cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "S-M",
            "L-XL"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-338-63578bf8bd27edacf016708891717785-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-341-2ad2ef051247120dd816708891958070-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-3241-5f4ae63876588f8f6116708758031312-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-3231-b757c6718928674bf716708772502417-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-3281-c8d00a3cb5fd5a77e316708758031854-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-331-f1ca95c5efec84f3ad16708891397991-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-334-1bcf01dde51d6cf4a616708891471618-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-3301-686eca37c99b1904c716708758038177-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-3271-527bfbf99bc6be041d16708758032005-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "bc611f18-daa5-4974-8a66-bfbf1c6e6e72",
        "name": "REMERA KOVIUS NEGRO",
        "price": 9800000.0,
        "desc": "Remera\u00a0artesanalmente en fibras naturales. Es una pieza de silueta amplia, suave al tacto y muy c\u00f3moda de habitar.\nMaterial: 100% algod\u00f3n.\nTALLE S/M\nContorno de Busto: 105cm\nLargo: 65cm\n\u00a0\nTALLE L/XL\nContorno de Busto: 120cm\nLargo: 67cm\nColores: vis\u00f3n | crudo | negro",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L/XL",
            "S/M"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/8cc6e25b-3e62-4978-8f11-7df73281b468-ff1e37ed01b32e6fdb17190768375135-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/8e3ecdea-b5a8-4ce4-89d4-8741dcb18627-5e5f7029174b8c1e1717190768260282-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/d3913c3e-5078-4ccb-862c-d277ed7406c2-6b9008633f46d650ae17190768426061-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/6262108e-4323-435a-ab6c-c592dd4852a8-45b237c629dd1e8d0b17190768320245-1024-1024.png"
        ]
    },
    {
        "id": "49d04b0e-fb39-40d9-976a-2cd7628b87a6",
        "name": "CAMISOLA TINAG LINO OFF WHITE",
        "price": 12410000.0,
        "desc": "CAMISOLA TINAG:\n\r\nVestido camisero asimetrico, confeccionado en lino de algod\u00f3n con bolsillos laterales.\u00a0Cuenta con una cartera de botones escondidos, cuello camisero amplio y un tajo lateral en solo uno de sus lados.\r\nSu molderia oversize permite que la prenda calce de manera olgada en talles desde el S hasta el L. Es una pieza c\u00f3moda y agradable al tacto de la piel.\n\r\nCOLORES: OFF WHITE - GRIS PERLA - AVELLANA - NARANJA - NEGRO\n\r\nTALLE U:\nBusto: 116cm\nContorno de cadera: 120cm (modelo oversize)\nLargo: 120cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-451-07ea314a7af263067716708802229177-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-332-be8c0064414dbf155816708802229331-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-411-40ff56b537e36524b516708802227406-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-431-ead275a283c088933216708802229404-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-342-52175038fc053ef37116708802227531-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-461-90c0f1ebece5bde37d16708802230148-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-491-56ab172c65a74583e816708802229715-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "55bc1e4e-a4c8-4787-9161-0f35bf7c7683",
        "name": "AROS AMORFO NEGRO",
        "price": 2700000.0,
        "desc": "A M O R F O\nDel arte al dise\u00f1o. Este par de aros son dos piezas experimentales, amorfas, asim\u00e9tricas e\u00a0imperfectas, hechas artesanalmente\u00a0en cer\u00e1mica.\nCada pieza\u00a0cuenta con un pasante en acero quir\u00fargico, HIPOALERG\u00c9NICO, para poder ser utilizada como aro.\n* Las medidas var\u00edan, de 1 a 4 cm.\n* Cada aro pesa 1 gramo como m\u00e1ximo (son super livianos)",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/c6a86c52-64e6-4213-993f-f185778257f6-1e91615e053916a1be17182220420481-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/2a576838-e48c-4b8c-aad7-ca10e1cb2e98-2f03129cf8570cc83e17182220551519-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/0358b333-f03a-41c8-a66e-8f6f5d656949-bf8078afb9052088ea17182220476572-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/6354f561-61b6-469f-a000-fa7d650f9c89-2dcde920ac96001ec817182212028673-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/d8b227de-11f8-4fa8-a98d-397e7e104dd2-3f992c1122e1e7bab317182220446713-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/71765c85-c15b-4d58-b006-aae9b2a877aa-3c18ae2990c503320c17182220518696-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/556d8b62-839c-4df3-8c3a-d6a54689c95d-461d45fdae2fb143dc17182220390612-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/efdf25a6-a167-400d-b7ed-d412eb58ffe71-7f86d0e81f1fc8914417182199379534-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/dfc67434-4b68-484c-9429-36d64770eff11-93181393d07ffd3d4b17182199207123-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/37163747-31bd-4b96-a2d8-ad07b47950961-20fe455b026e51db5317182199446257-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/70b9d04c-4bd9-490b-b08d-9a30e820afd81-46b67e76df99dd116517182199323530-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/af5e91e7-cf93-4a43-909b-970f6d6d134f1-4a1a907aa087ab60b317182199142607-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/0ffe6149-25e7-498f-a144-3793df4337f6-6da397505d4ba893df17182212008864-1024-1024.jpeg"
        ]
    },
    {
        "id": "c51a3aa0-5999-4bcc-93c0-a5a2b6a9fcce",
        "name": "PA\u00d1UELO DESSAU 001",
        "price": 1690000.0,
        "desc": "PA\u00d1UELO\u00a0 001\n\nCada pa\u00f1uelo es una variaci\u00f3n \u00fanica e irrepetible de la estampa original de la c\u00e1psula Dessau.\nNo existen dos pa\u00f1uelos con la misma estampa.\nMEDIDAS APROX.:\r\nPa\u00f1uelo triangular 90 x 55 x 60\u00a0cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "S-M",
            "L-XL"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_43691-73cf3c49d3264a98b816806411681369-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_43731-11998fa2f2488c05d616806411680985-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_43701-420698209d8979960b16806411681624-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_437411-95b29a447bea81c1c116806613066862-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "b4c309c2-71e8-4c88-9b14-770c1c7923cd",
        "name": "CAMISOLA TINAG NARANJA",
        "price": 12410000.0,
        "desc": "CAMISOLA TINAG:\n\r\nVestido camisero asimetrico, 100% algod\u00f3n\u00a0con bolsillos laterales.\u00a0Cuenta con una cartera de botones escondidos, cuello camisero amplio y un tajo lateral en solo uno de sus lados.\r\nSu molderia oversize permite que la prenda calce de manera olgada en talles desde el S hasta el L. Es una pieza c\u00f3moda y agradable al tacto de la piel.\n\r\nCOLORES: OFF WHITE - GRIS PERLA - AVELLANA - NARANJA - NEGRO\n\r\nTALLE U:\nBusto: 116cm\nContorno de cadera: 120cm (modelo oversize)\nLargo: 120cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1371-469e0466f5c80e14bc16708814311876-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1461-6274b01362e8e1efd516708814311653-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1411-c378ab7c8a6ae19baa16708814312242-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1401-874761c1957e62ace716708814312510-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1391-64346f53c84c48d2c416708814312931-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1481-0cdc36c9885c1c954816708814312865-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1491-3409e46c580072bdec16708814314014-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "bc38846b-1753-451c-b70a-e8df59011f6d",
        "name": "AROS AMORFO AZUL",
        "price": 2700000.0,
        "desc": "A M O R F O\nDel arte al dise\u00f1o. Este par de aros son dos piezas experimentales, amorfas, asim\u00e9tricas e\u00a0imperfectas, hechas artesanalmente\u00a0en cer\u00e1mica.\nCada pieza\u00a0cuenta con un pasante en acero quir\u00fargico, HIPOALERG\u00c9NICO, para poder ser utilizada como aro.\n* Las medidas var\u00edan, de 1 a 4 cm.\n* Cada aro pesa 1 gramo como m\u00e1ximo (son super livianos)",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/3b7b349b-894d-4fbb-9388-0c13741fd7c1-a061f8ba32b41c37b617182221180571-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/738ed946-3cce-4619-a1db-f42fd29c11e5-856f17868064b351bf17182221145069-1024-1024.jpeg"
        ]
    },
    {
        "id": "78be1074-60ad-448c-a01e-6abc3ffd46a5",
        "name": "CONJUNTO ARTC. BLANCO",
        "price": 14800000.0,
        "desc": "CONJUNTO ARTC.\n\nREMERA ARTC.\nRemera mangas cortas, con terminaciones hechas a mano, confeccionada en lienzo intervenido. Estampada artesanalmente de forma manual pieza por peiza, cada remera es \u00fanica, pintada a mano. No cuenta con ninguna costura visible.\nTalle: S/M L/XL\n(se pueden ver las medidas correspondientes a cada talle la secci\u00f3n \"curva de talles\")\nColores: textil crudo con estampa en negro / textil crudo con estampa en blanco\nTextil: Lienzo intervenido - algod\u00f3n.\n\u00a0\nSHORT FALDA ARTC.\nDe nuestra l\u00ednea experimental, confeccionado a en lienzo intervenido, pintado a mamo. Short con citura el\u00e1stica que permite adaptarse a diferentes tipos de cintura. Las solapas laterales se pueden cruzar por el frente de la pieza, viendose como una falda desde el frente, y como un short del lado trasero, las solapas pueden cruzarse ambas, o cruzarse una y otra dejarla suelta (quedando una siluta de falda asim\u00e9trica). O tambi\u00e9n pueden quedam ambas sueltas y no cruzarse ninguna! Podes jugar con ellas como quieras cada vez que uses esta pieza.\nEsta pieza est\u00e1 estampa artesanalmente de forma manual pieza por pieza,\u00a0cada remera y cada short es \u00fanico, pintado a mano.\nTalle: S - M - L\n(se pueden ver las medidas correspondientes a cada talle la secci\u00f3n \"curva de talles\")\nColores: textil crudo con estampa en negro / textil crudo con estampa en blanco\n\u00a0\nTextil: Lienzo intervenido - algod\u00f3n.",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005271-171e569b661e5cd99f16806207535432-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005481-a8c6c20fc6c6a804c516806207540202-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005711-86d802697b70e6628316806207538731-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005341-0f24041b65ac4d092f16806207535984-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005501-36776b6d4a8f1bea3016806207538663-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005741-1a3272d660ef52500016806207541137-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005151-bb6b2bff222ea606db16806207538676-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005221-1d379560fb3252446916806207536717-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_2053-3cc6cc04784f17769a17337742859607-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005361-0c31d5e9042d52780b16806207537122-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005601-21239831ee5332d2f916806207537149-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005381-34d2d4b46948dfab3516806207535532-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_2050-94c76552cbb22d852617337742850919-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005451-b963124da445be68ca16806207537637-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/img_2052-a48ef9cb377dc8a1f317337742844694-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005171-4039d7cbd23a534b5316806207535338-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3005251-b6766ac0d427d44a1016806207536531-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "36a9991e-53ad-4867-9cad-785cbd56c7d4",
        "name": "CAMISA ANNET LINO BLANCA",
        "price": 18900000.0,
        "desc": "CAMISA ANNET LINO BLANCA\n\r\nCamisa asimetrica confeccionada en lino. Se puede usar como vestido corto (con un short por debajo), combinada con\u00a0algun pantal\u00f3n o falda larga o tambi\u00e9n sobre el traje de ba\u00f1o para un outfit playero queda muy canchera.\nEsta pieza est\u00e1\u00a0inspirada en el concepto \u201clectura en Z\u201d del movimiento art\u00edstico De Stijl. Este concepto sostiene que el ojo de un persona al ver un objeto asimetrico lee las partes de ese objeto de una forma diagonal, pudiendo captar mejor la totalidad del objeto. Sostiene que dise\u00f1ando\u00a0en esa lectura, se puede apreciar mejor cada parte de la pieza observandolo como un todo en conjunto.\nLa amplitud de su molder\u00eda experimental le permite a la pieza un calce c\u00f3modo y olgado sobre el cuerpo.\n\r\nCOLORES: Blanco - Negro - Rayada\nTALLE U:\nContorno de busto: 116cm\r\nAncho de la prenda: 58cm\nLargo (m\u00e1s corto): 90cm\r\nLargo (m\u00e1s largo): 105cm\nContorno de caderas: 125cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-165-3af98b471bc8d7d48416708855243765-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1601-193d4a289575e656b616708788308990-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1611-fb8f3367f3c4f14a8216708788308401-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1621-3736d7ff23a6ea13aa16708788311120-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1591-a8a83fcf14be75bb9b16708788309309-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1561-154f50ddcd221424c816708788309504-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-1571-fb1f23734d68f6ec8416708788308597-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "ac91b371-cf36-446b-b227-c4ea1b5d05b1",
        "name": "PANTALON KOVIUS CRUDO",
        "price": 9800000.0,
        "desc": "PANTAL\u00d3N KOVIUS\nPantal\u00f3n tejido\u00a0artesanalmente en fibras naturales,\u00a0largo por arriba de los tobillos, cuenta con cintura el\u00e1stica que permite adaptarse y calzar bien en diferentes tipos de cuerpos.\nMaterial: 100% algod\u00f3n.\nColores: vis\u00f3n | crudo | negro\nTALLE S/M\nContorno de cintura sin estirar: 62cm\nContorno de cintura estirado: 105cm\nContorno de cadera: 100cm\nContorno de cardera estirado: 115cm\nLargo: 98cm\n\u00a0\nTALLE L/XL\nContorno de cintura sin estirar: 70cm\nContorno de cintura estirado: 115cm\nContorno de cadera: 105cm\nContorno de cardera estirado: 130cm\nLargo: 102cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L/XL",
            "S/M"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/86e58d3b-d5cf-4ad7-b9fb-a6047ab777cd-87ea54199f80b6763017204720003331-1024-1024.jpeg"
        ]
    },
    {
        "id": "1c9f96e1-3e8c-4305-9551-3169ddd7eef7",
        "name": "VESTIDO LILLY LINO GRIS PERLA",
        "price": 9800000.0,
        "desc": "VESTIDO LILLY LINO GRIS PERLA\u00a0\nVestido sin mangas, con todas sus terminaciones hechas a mano, sin costuras visibles. Es un atemporal inspirado en la simpleza y elegancia de Lilly Reich, arquitecta y dise\u00f1adora, uno de los mayores referentes femeninos de nuestra querida Bauhaus.\nEsta pieza se destaca por su escote vote con un detalle sutilmente elegante en los hombros que estiliza el cuello y los brazos. Lilly es una pieza s\u00faper c\u00f3moda y fresca, cuenta con dos tajos\u00a0laterales que le permiten libre movilidad al cuerpo. Su sisa es amplia, para brindarle a los brazos m\u00e1s confort.\u00a0El vestido Lilly es el escencial que te salva en cualquier ocasi\u00f3n, para cualquier tipo de evento, siempre vas a estar bien vestida.\u00a0La versatilidad de la prenda es uno de sus puntos a destacar. Por un lado podes vestirla tanto en ocasiones informales como para una fiesta o hasta ir a la playa, dependiendo del calzado y los accesorios con los que combines.\u00a0\nOtra opci\u00f3n de usar el vestido Lilly es combinarlo con una remera amplia, un buzo o un sweater, convert\u00eds el vestido en una falda!\u00a0Y en invierno te recomentamos usarlo con un trench como abrigo y una polera o t\u00e9rmica por debajo, queda muy canchero.\nCUIDADOS Y RECOMENDACIONES: Esta pieza est\u00e1 pensada, dise\u00f1ada y hecha con mucho cari\u00f1o, timpo y dedicaci\u00f3n. Te recomendamos que la laves a mano y la planches a temperatura baja con una tela por encima. De esta forma se concerva mejor el g\u00e9nero para que pueda perdurar en \u00f3ptimas condiciones durante d\u00e9cadas y te acompa\u00f1e en m\u00e1s momentos felices :)\nCOLORES: OFF WHITE - BEIGE - NEGRO - CEMENTO\nTEXTIL: Lino\nTALLE : S/M - L/XL\u00a0\nTALLE S/MContorno de busto:\u00a0107cm\u200bContorno de caderas: 120cmLargo: 122cm\n\u00a0\nTALLE L/XL:Contorno de busto:\u00a0115cm\u200bContorno de caderas: 120cmLargo: 122cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011271-16496950dbcbc64e8116806426399647-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011281-9aa83a692b4b2905b516806426402476-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011351-ebfd90180f582b72b216806426403615-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011371-bb0c2c11145c3c289016806426398346-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011301-f6a10243c60427cc5d16806426400710-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011261-7ce02801cdcf51ca7c16806426400705-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011361-285dad8cfb6891af6a16806426403940-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-29-3011321-5c73ce453434b4b29816806426402579-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "c37b4130-ebec-4591-83e1-985586280b7e",
        "name": "CAMISA ANNET NEGRO",
        "price": 18900000.0,
        "desc": "CAMISA ANNET (NEGRA)\n\r\nCamisa asimetrica confeccionada en poplin. Se puede usar como vestido corto (con un short por debajo), combinada con\u00a0algun pantal\u00f3n o falda larga o tambi\u00e9n sobre el traje de ba\u00f1o para un outfit playero queda muy canchera.\nEsta pieza est\u00e1\u00a0inspirada en el concepto \u201clectura en Z\u201d del movimiento art\u00edstico De Stijl. Este concepto sostiene que el ojo de un persona al ver un objeto asimetrico lee las partes de ese objeto de una forma diagonal, pudiendo captar mejor la totalidad del objeto. Sostiene que dise\u00f1ando\u00a0en esa lectura, se puede apreciar mejor cada parte de la pieza observandolo como un todo en conjunto.\nLa amplitud de su molder\u00eda experimental le permite a la pieza un calce c\u00f3modo y olgado sobre el cuerpo.\n\r\nCOLORES: Blanco - Negro - Rayada\nTALLE U:\nContorno de busto: 116cm\r\nAncho de la prenda: 58cm\nLargo (m\u00e1s corto): 90cm\r\nLargo (m\u00e1s largo): 105cm\nContorno de caderas: 125cm",
        "brand": "altelierdelcroix",
        "size": [],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-9011-e43ccbd7e728f813d916708793315788-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-6811-8eeec98353bc3df98316708793317685-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-751-b8f34ee220f4a1ac4616708793315408-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-6711-e923c16cd37793f67e16708793315565-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-8111-8c85dec88b4d2cfa7716708793315528-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/001/947/605/products/atelier-dic2022-6611-f80b98bb2897d0e18016708793315116-1024-1024.jpg"
        ]
    }
]