[
    {
        "id": "362a4092-5031-4c72-ba27-b996265bf675",
        "name": "Maxi Remera Negra",
        "price": 2240000.0,
        "desc": "Remeron Oversize de algodon 100%.\n\u00a0Talle \u00fanico. Referencia: Josefina mide 1,74.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Negro"
        ],
        "color": [
            "Unico"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413658-fd5673f3d804e9630c17118463585243-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413644-d970b06cb81155f8cc17118463495855-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413647-c6bbf271056bcc00b317118463549525-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "b253c9be-803c-42da-9246-0c1a29066d22",
        "name": "Camisaco Rayas",
        "price": 5200000.0,
        "desc": "Camisaco confeccionado en pa\u00f1o. Bolsillos con tapa en pechera. Abrocha con ojal y bot\u00f3n.\nAbrigado, ideal para usar con remera abajo.\nReferencias: Fran mide 1,86 usa talle L.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Crudo"
        ],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "XL",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413367-4de04dc186e729a7ed17119059830289-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413385-918f59e9687cad55da17119059882107-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413378-5ca0f70a8b0adab34917119060015709-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413379-03f500bc18c1f60e7617119060062851-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413372-2e42724bc0469b94c317119059965838-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413381-3c862b102eae52f56d17119059925382-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413368-b087d5c304e7cd584317119060128093-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "4cf37598-683b-496b-9242-1c527be01426",
        "name": "Remera Blanc Blanc Negra",
        "price": 2975000.0,
        "desc": "Remera 100% algod\u00f3n premium. No achica al lavar.\n\u00a0con Logo BLANC BLANC en pechera.\nLuciano mide 1,85 y usa talle M.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Negro"
        ],
        "color": [
            "M",
            "L",
            "XL",
            "S",
            "XXL"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-241407-fd0d2aa62b1397bc4217295989693918-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-241412-aeb236f3d96acbace217295989691246-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-241411-8bf677b9c8e259380a17295988414047-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/reme-blanc-negra-blanc-oc-241415-3fa55278fe8301573817295988411739-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "99dd0858-326f-40c3-9b49-e631655b6a40",
        "name": "Maxi Remera Blanca",
        "price": 2240000.0,
        "desc": "Remeron Oversize de algodon 100%.\n\u00a0Talle \u00fanico. Referencia: Josefina mide 1,74.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Blanco"
        ],
        "color": [
            "Unico"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414135-a8b3d3e347ba0fcb7017118516492648-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414124-a20123f407f971add317118516396639-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414128-39919b077ecb62ebb817118516461888-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414132-f336d401115890542b17118516428788-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "08b4dc24-b5f1-4301-9bfb-f9ea54c84c62",
        "name": "Buzo classic Negro",
        "price": 5397500.0,
        "desc": "Buzo Cuello Redondo en r\u00fastico de algod\u00f3n pima 100%. Calidad superior. S\u00faper suave. Etiqueta Blanc Blanc en manga.\nReferencia: Fran\u00a0mide 1,85 y usa talle L.\n\u00a0\nCUIDADOS:\nRecomendamos lavar estas prendas con agua fr\u00eda de forma manual o a m\u00e1quina en procesos cortos, siempre del rev\u00e9s. Secar por goteo a la sombra para que conserven su color original. Prendas sensibles al calor.\u00a0Planchar con un pa\u00f1o claro o del rev\u00e9s.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "L",
            "M",
            "XL",
            "S"
        ],
        "color": [
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413830-a6dacc7e2a7c1f42b017119072027853-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413836-6f72ce130e4331b3b917119072069090-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc-ecomm004151-2945bafe34345114e316811593715645-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc-ecomm004101-2eb9b0ddf70e98a68e16811593715482-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc-ecomm004121-7669eedb961a19adf316811593716224-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc-ecomm004141-a5156b88b05c8b78f816811593716425-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "16c1e68d-f691-4a4d-b765-1e637fdebde9",
        "name": "Polera Crop",
        "price": 2400000.0,
        "desc": "Polera manga larga confeccionada en microfibra super suave.\nTextil: Microfibra\nMEDIDAS:\nLas medidas est\u00e1n tomadas sobre la prenda apoyada\u00a0en una superficie plana.\nReferencias: Josefina mide 1,74\u00a0\n\u00a0\nMedidas en cent\u00edmetros:\nTalle S:\nContorno de busto: 84\u00a0cm\nAncho de hombros: 37\u00a0cm\nLargo total: 40\u00a0cm\n\u00a0\nTalle M:\n\u00a0Contorno de busto: 90\u00a0cm\n\u00a0Ancho de hombros: 40 cm\n\u00a0Largo total: 41\u00a0cm\n\u00a0\nTalle L:\n\u00a0Contorno de busto: 94\u00a0cm\u00a0\nAncho de hombros: 42\u00a0cm\n\u00a0Largo total: 43\u00a0cm\n\u00a0\nCUIDADOS:\nRecomendamos lavar estas prendas con agua fr\u00eda de forma manual o a m\u00e1quina en procesos cortos, siempre del rev\u00e9s. Secar a la sombra para que conserven su color original. Prendas sensibles al calor, planchar con un pa\u00f1o claro. Nunca usar la plancha directa.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "L",
            "M",
            "XL",
            "S"
        ],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413192-cdcda429a5bfe2336f17174288651750-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413184-6c233247c24fe30d1517174288802418-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413188-5fe7c4eded47162dc817174288733162-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413195-copia-46d4b3aac21e0270c817174288546454-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413178-6e55dba4885b5734c017174288891386-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "defdad6b-1623-4ff4-b4bd-05429057cb8c",
        "name": "Remera Edition - Negra",
        "price": 2500000.0,
        "desc": "Remera 100% algod\u00f3n premium. No achica al lavar.\nLogo BLANC BLANC Limited edition\u00a0en espalda, y logo de marca en pechera.\nEstampa en serigraf\u00eda al agua.\nLuciano mide 1,85 y usa talle M.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "L",
            "M",
            "XL",
            "S"
        ],
        "color": [
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0709-e-shop-ffb1ea5bfde99ba94016986293647977-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0704-e-shop-9a7c3635b368171c6e16986293522154-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0711-e-shop-cded2a45708c873e5716986293393767-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "ec5b7ea0-b38a-4c60-9608-f7688db820da",
        "name": "Pantalon Sastrero Gris",
        "price": 6970000.0,
        "desc": "Pantalon de sastre corte recto. Con presillas en cintura. Tiene bolsillos laterales y bolsillos traseros.\nConfeccionado en tejido de excelente calidad. Composicion: algodon y poliester.\nReferencias talles de Jean\ntalle 0 = 28\u00a0\ntalle 1 = 30\ntalle 2 = 32\ntalle 3 = 34\ntalle 4 = 36\ntalle 5 = 38\n\u00a0\n\n\u00a0\nCUIDADOS:\nRecomendamos lavar estas prendas con agua fr\u00eda de forma manual o a m\u00e1quina en procesos cortos, siempre del rev\u00e9s. Secar por goteo a la sombra para que conserven su color original. Prendas sensibles al calor. Planchar con un pa\u00f1o claro. Nunca usar la plancha directa.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Gris"
        ],
        "color": [
            "4",
            "2",
            "3",
            "0",
            "1"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242382-31e4fbf77a41db313317295476457688-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0638-e-shop-13f5fd3ba54ed2eaef17012930622185-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0695-e-shop-501ed64949ae8f44b817012923724814-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242372-93fe9e0d8357d14a8217295476446582-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242398-5e1884220b44b880ce17295476450477-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242375-e96671eae56a75456f17295476446518-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0699-e-shop-d888ec92fa4f7b6ced17013037185575-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "ffc138bd-a5a6-4af9-9eb5-85086f1d9c5f",
        "name": "Falda Carrie Vison",
        "price": 4080000.0,
        "desc": "Falda tiro medio\u00a0corta con tajo. Confeccionada en sarga.\u00a0Cierre invisible al tono en cintura.\nReferencia: Josefina mide\u00a01,74\u00a0y usa talle S.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Vison"
        ],
        "color": [
            "M",
            "L",
            "XS",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/espaldad-falda-carrie-2ec2fdfe6639fccda117301429693086-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/falda-carrie-zoom-f4a7e2afa027e1498a17301425227019-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242331-f49847e04f75d02c0f17301422623337-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242338-ee335f4e6c1c11aa5a17301425692206-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "04a14d47-4ee7-4068-a69a-1a40aa83e1fb",
        "name": "GIFT CARD - $50.000",
        "price": 4500000.0,
        "desc": "GIFT CARD virtual de $50.000.\nV\u00e1lida en Tienda F\u00edsica y Online.\nUna vez hecha la compra nos contactaremos v\u00eda Whatsapp para enviarte tu giftcard dentro de las 24hs h\u00e1biles.\u00a0\nPara regalos, nos podes compartir el contacto del beneficiario y se lo hacemos llegar v\u00eda mail o Whatsapp.\n\u00a0\n\u00a1Muchas gracias!",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [],
        "color": [],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/gift-navidad-de061fbff39232440c17347149406821-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "9d66ee22-a6b3-45fb-9339-ceb490d6ae8f",
        "name": "Campera Loew",
        "price": 10400000.0,
        "desc": "Campera Loew\nDescubre la Campera Loew, confeccionada en twill con un acabado suave y resistente, perfecta para esta nueva temporada. Su dise\u00f1o cuenta con un cuello con solapa cl\u00e1sica y cierra con broches met\u00e1licos de alta calidad, garantizando la durabilidad de la prenda.\nMedidas\n\nTalle 1 :Ancho de hombros: 52 cm\u00a0 | Largo total: 71 cm | Largo de manga: 64 cm.\nTalle 2 :Ancho de hombros: 54 cm\u00a0 | Largo total: 73 cm | Largo de manga: 66 cm.\nTalle 3 :Ancho de hombros: 56 cm\u00a0 | Largo total: 75 cm | Largo de manga: 66 cm.\n\nCUIDADOS\nPara mantener tu campera en \u00f3ptimas condiciones, recomendamos: - Lavar con agua fr\u00eda, a mano o en ciclos cortos en m\u00e1quina, siempre del rev\u00e9s. - Secar a la sombra para conservar su color original. - Planchar con un pa\u00f1o claro, evitando el contacto directo con la plancha.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Verde",
            "Beige"
        ],
        "color": [
            "2",
            "1",
            "3"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/campera-hombre-ok-971568fc712a540df917314146404993-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414233-e7874fed8d465e86ee17269459693310-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414238-0868ab20f9625ea0a417269459695575-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/campera-verde-1-18d5160cf6fd83c94617309944000978-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414245-5216e57f636b80b53917269459695231-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242416-81088eeb030ed8042d17295437799045-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242404-c35aceea6b9e6cb95317295437806296-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242403-0d6545f9365496fd2f17295437800562-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "ffaa5c0d-ffa1-483e-8d1f-212cc2e8cfeb",
        "name": "Remera Vincent Negra",
        "price": 2800000.0,
        "desc": "Remera 100% algod\u00f3n premium. No achica al lavar.\u00a0\nEstampa de 20 x 15 cm en serigraf\u00eda digital en pechera. Logo blanc blanc en pechera.\nReferencias: Fran\u00a0mide 1,86\u00a0y usa talle L.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Negro"
        ],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "XL",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413237-738352c560376d08b517119042504252-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413227-2611925193ec7ac6da17119042473212-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413249-41551a910cff9b1d2b17119042536496-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413229-70d4e1d1cfa47ed80917119042443755-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "6d031dd7-a59f-45b5-89f5-97c21764140d",
        "name": "Falda Portafolio Cargo - Beige",
        "price": 3025000.0,
        "desc": "Falda portafolio con bolsillo delantero. De gabardina esmerilada super suave, de la mas alta calidad. Composici\u00f3n : 97% Algod\u00f3n 3% Spandex.\nCintura \u00a0con ojal y bot\u00f3n interno.\u00a0\r\nDelantero con doble solapa. Cierra con dos botones para un ajuste perfecto uno de cada lado de la solapa interna.\u00a0\nPuede ir como tiro alto, medio o bajo.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Beige"
        ],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0481-e-shop-864ae1f867ca49ca4117012835458044-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0453-e-shop-fc5243def528ad4ac217012835425490-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0480-e-shop-16dd0ad2ddd21a119917014366628096-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0478-e-shop-d90e9097c543cde8e617012835320965-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "bd4fb217-299c-468a-881b-626c31ee279a",
        "name": "Musculosa Morley",
        "price": 2507500.0,
        "desc": "Musculosa cuello redondo confeccionada en morley 100% algod\u00f3n.\nReferencias: Santi mide 1,86 y en la foto usa talle S.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Negro"
        ],
        "color": [
            "M",
            "L",
            "XS",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-edit-171-ea076bac9a9d7c6b3017020437968755-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242353-2781ae6b70592c852017295478193583-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-edit-163-2bd0f6a885c97bbd7917020438267831-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242358-37c480df1f84a1d17e17295478199085-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-oc-242362-73ca7b5b399600db8e17295478195270-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "7b30991b-1f57-41a5-98fe-365f3928b3e1",
        "name": "Vestido Esmerilado",
        "price": 2821000.0,
        "desc": "Vestido cordo en\u00a0algod\u00f3n 100%. El tejido es esmerilado, lo que hace que al tacto sea super suave, con una terminaci\u00f3n afelpada.\nReferencias: Josefina mide 1,74 y usa talle S.\nMEDIDAS:\nLas medidas est\u00e1n tomadas sobre la prenda apoyada\u00a0en una superficie plana.\nReferencias: Josefina mide 1,74\u00a0\n\u00a0\nMedidas en cent\u00edmetros:\nTalle S:\u00a0\nAncho de pecho: 52 cm\u00a0\nAncho de hombros: 42\u00a0cm\n\u00a0Largo total: 88\u00a0cm\n\u00a0\nTalle M:\nAncho de pecho: 54 cm\u00a0\nAncho de hombros: 44\u00a0cm\n\u00a0Largo total: 89\u00a0cm\n\u00a0\nTalle L:\nAncho de pecho: 56 cm\u00a0\nAncho de hombros: 48\u00a0cm\n\u00a0Largo total: 90\u00a0cm\n\u00a0\nCUIDADOS:\nRecomendamos lavar estas prendas con agua fr\u00eda de forma manual o a m\u00e1quina en procesos cortos, siempre del rev\u00e9s. Secar a la sombra para que conserven su color original. Prendas sensibles al calor, planchar con un pa\u00f1o claro. Nunca usar la plancha directa.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "color": [
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc1015-e-shop-5d8833be7f32f4c20616985897138782-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc1010-e-shop-6468fbeea71103162216985896933398-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc1017-e-shop-af9d14ca1a71333a3216985897259070-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc1020-e-shop-565dbcd6cf002ec9ed169858973610501-b180240ae818723f0b16985898605844-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "24a9319e-bfb0-4b93-87f2-e332a2e0ed76",
        "name": "Falda Blair",
        "price": 2600000.0,
        "desc": "Falda corta con tajo. Confeccionada en cuero sintetico de la m\u00e1s alta calidad.\u00a0Cierre invisible al tono en cintura.\nReferencia: Josefina mide\u00a01,74\u00a0y usa talle S.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Marron"
        ],
        "color": [
            "M",
            "L",
            "XS",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414200-29eb5b75ab5949787e17118971323643-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414213-e801fed75fc0eb9c4417118971561704-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414207-54c3a43fd459f9cfcc17138984395883-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414209-19345b988b171fda2117118971519644-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "c6a59d3d-cf92-4e2e-84a0-254566a21885",
        "name": "Remera Classic Vison",
        "price": 2380000.0,
        "desc": "Remera cuello redondo con rib al tono. 100% algod\u00f3n peinado\u00a0premium. Referencia: Josefina mide 1,74 y en la foto usa talle M.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Vison"
        ],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413997-368d0f929d65389e0d17118502546507-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2414002-eda36a1e5c96d71d3217118502582199-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413996-e996f93e33652ed47e17118502508140-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413992-7f0ca9cca90919abf517118502466712-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "ad10c286-b0e4-4e16-b749-3e7395b9304a",
        "name": "Buzo Classic Camel",
        "price": 3175000.0,
        "desc": "Buzo confeccionado en frisa 100% algod\u00f3n y rib al tono en cuello, mangas y cintura. S\u00faper suave.\u00a0Etiqueta Blanc Blanc en manga.\nReferencia: Fran mide 1,86\u00a0y usa talle L.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Beige"
        ],
        "color": [
            "L",
            "M",
            "XL",
            "S"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413618-f7b5832081cc215f7b17119068454748-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/copia-zoom-a-buzo-classic-beige-be8345e739b7ba759117119069407965-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413624-c73c4b7e6a3ea53bb017119068532533-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413622-51ded59674b85597c917119068491400-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-marzo-2413631-fc32449f0042d2178b17119068583412-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "e8b79190-c9c1-4c54-ad81-b9b5f931c8da",
        "name": "Pantalon Sastrero Negro",
        "price": 8925000.0,
        "desc": "Pantal\u00f3n sastrero. Con bolsillos laterales y bolsillo\u00a0ojal de fantas\u00eda en la parte trasera.\nCintura limpia, doble. Broche interno. Detalle en color blanco en la parte interna. Clara mide 1,75 y en la foto usa talle 1.\nEsta pensado para usar tiro medio y suelto. Pero si lo que buscas es tiro alto te recomendamos un talle menos al que estas acostumbrada a usar.\n\u00a0\nGuia de talles\nTALLE 0 :\u00a0Contorno de cintura: 73\u00a0cm Contorno de cadera: 94 cm Tiro: 33\u00a0cm Largo de pierna: 110\u00a0cm\nTALLE 1:\u00a0Contorno de cintura: 76\u00a0cm Contorno de cadera: 98\u00a0cm Tiro: 33\u00a0cm Largo de pierna: 110\u00a0cm\nTALLE 2 : Contorno de cintura: 80 cm Contorno de cadera: 104\u00a0cm Tiro: 34\u00a0cm Largo de pierna: 110\u00a0cm\nTALLE 3: Contorno de cintura: 86 cm Contorno de cadera: 110\u00a0cm Tiro: 34\u00a0cm Largo de pierna: 112 cm\n\u00a0\nCUIDADOS:\nRecomendamos lavar estas prendas con agua fr\u00eda de forma manual o a m\u00e1quina en procesos cortos, siempre del rev\u00e9s. Secar por goteo a la sombra para que conserven su color original.\u00a0Prendas sensibles al calor.\u00a0Planchar con un pa\u00f1o claro. Nunca usar la plancha directa.",
        "brand": "blancblanc",
        "size": [
            "Negro"
        ],
        "color": [
            "1",
            "2",
            "0",
            "3"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0894-e-shop-322965ba6cd19b84f516985033470192-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0892-e-shop-a23d20a74f163f9f8816985033342363-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0887-e-shop-baf69fb4715113484416985033209010-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0885-e-shop-4e7341522121032bbe16985033080968-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0883-e-shop-05c89b087b9319094d16985032946782-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/002/270/128/products/blanc-blanc0897-e-shop-966cd2750acf93cf4116985092568330-1024-1024.jpg"
        ]
    }
]