[
    {
        "id": "16220eff-98e6-425e-bab2-e9d24d3727c6",
        "name": "SWEATER CALADO",
        "price": 105000.0,
        "desc": "",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Aero",
            "Caf\u00e9",
            "Crudo",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0139-3ae3b16a1339b19f7617267756754325-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0034-008d411157b88a0e5c17267757314403-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/colores-tejidos-9f4d03f4035021a67017269612735386-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0096-ef721cd08d10ca09c817267756760371-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0037-b050e9c651a05a3bbb17267757311209-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0104-884c19cff0c9c672c617267756749179-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0123-15602f37b3147b2ccf17267756754440-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0019-db85bd269c014b88fc17267757311640-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0029-8720756b63ab683d4517267757310819-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "677d55b8-a92a-4e03-922c-a2e6b2b5735a",
        "name": "COLLAR OM (a pedido)",
        "price": 45000.0,
        "desc": "Collar p\u00e9ndulo con un circulo de onix negro, conocida como la piedra de armonizaci\u00f3n y equilibro Pi. Cuelga de un lazo de gamuza con un ajuste en acero para regular el largo.\nIMPORTANTE: Este collar se hace a pedido. Demora del artesano: 15 d\u00edas aproximadamente. El tono de las piedras puede variar ya que es 100% natural y artesanal.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Blanco",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/collar-om2-47de11f592249a100417268679816867-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/collar-om1-0216f8c9a4fe846b4717268679806136-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "17f5d300-95c8-47d7-80ba-5e89417c59ac",
        "name": "CAMISA OBS",
        "price": 120000.0,
        "desc": "OBS - T:U\r\nCamisa confeccionada en popl\u00edn de algod\u00f3n, con pinzas laterales en espalda.\r\nCl\u00e1sica, amplia y muy canchera.\u00a0Un \u00edtem que va con todo y para todo, resuelve.\r\nLa usas todo el a\u00f1o,\u00a0infaltable.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "L",
            "M"
        ],
        "color": [
            "Azul Marino",
            "Blanco",
            "Dijon"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/6b1-adb40060b323ffc28f16071015055285-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-arg-ss22-24231-056d30af102900d78416331174310913-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/e1975d5b-6b52-4569-9f4d-48ac5f85f9d2_nube-31f138030ae894a8e216055386410267-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/71ede631-f1ed-4580-aaed-1aee110f5ed611-0337784adcf1914a1516055389996107-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/camisa-obs11-0ebde87ad4fba1e3bb16521015076537-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-7081-970a1b3c0f87b616fb16847118209352-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/d85_0442-zoom1-f775a67c67f529256a16521011524476-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/camisa-obs-21-a15305df2e09cb1ef416521015073339-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-7191-4f3c9e015799b4447816847118213346-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "b20a450b-e7a1-49e3-a9cd-985a3506aa3f",
        "name": "COLLAR NUDOS JADE (a pedido)",
        "price": 150000.0,
        "desc": "Collar hecho artesanalmente con piedras naturales de jade amarillo. Hilado en macram\u00e9, con tiras de gamuza y ajuste regulable.\nEl jade amarillo es de la familia del cuarzo, es la piedra de la sabidur\u00eda y conectar con los aprendizajes. Simboiza calidez y alegr\u00eda.\nIMPORTANTE: Este collar se hace a pedido. Demora del artesano: 15 d\u00edas aproximadamente. El tono de las piedras puede variar ya que es 100% natural y artesanal.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Blanco",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/collar-jade-zoom-d001b5718dac72bd6e17268673099448-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/collar-nudos-jade-d2ebe21bae463e0d6317268673115266-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "da454bad-8435-43d0-8d00-8412bd86733c",
        "name": "Chaleco Deatar",
        "price": 105000.0,
        "desc": "CHALECO DEATARChaleco sastrero confeccionado en tencel ray\u00f3n,\u00a0con bolsillos\u00a0\u00a0frontales, sin solaps y forrer\u00eda a tono.Con tres tiras doble en espalda para dejar suetas o atar a tu manera.Un item cl\u00e1sico, canchero y muy pr\u00e1ctico.Queda espectacular para usar con pantalon oslo o bermuda desnivel de la misma tela.Talle \u00fanico, disponible en offwhite / caf\u00e9 / negro",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "negro",
            "off white"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0883-db6bd5c0c3465170b517270163816257-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0206-9da639ec27a8ee687117204494563579-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0856-d78b7b51d745af781a17270163816998-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/chaleco-deatar2-7dc8ac3a707dcf4991169782540669451-1ea8feebbb163a46aa16978256068713-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/chaleco-deatar-5648928555536396c816978254104946-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "1faca030-1781-426e-903c-4bc6928fd407",
        "name": "PINS PACK",
        "price": 10000.0,
        "desc": "PINS PACK.\nUn pack de 3 pins surtidos. Podes elegir entre los grandes y los petit.Si queres alguno en especial, escribinos por DM.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "2 grandes 1 petit",
            "3 petit",
            "2 petit 1 grande",
            "3 grandes"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0562-2efd123a49b9e3576a17270171936077-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0019-ea9aa187bfa825dee117270171708061-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0146-4a2a277ca1bce2891917270171393055-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0655-7e35b5d6e70eee2c8917270171087483-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-pins-foto-8aa8346d39e217043117270172001263-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0856-6b17d079690e07a6ff17270170789780-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1034-b66e02cf6bf45edc3c17270170673943-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/captura-de-pantalla-2024-09-22-a-las-12-16-37-629f53111704dcfe2e17270182376830-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/captura-de-pantalla-2024-09-22-a-las-12-16-45-08c7faa081b25ed3ce17270182370821-1024-1024.png"
        ]
    },
    {
        "id": "bebd1189-ba37-4da2-916e-21d7b9b0e1bc",
        "name": "VESTIDO ESCALENO",
        "price": 108000.0,
        "desc": "VESTIDO ESCALENODise\u00f1ado en base a la armonia de un tri\u00e1ngulo, con cortes trasversales en falda irregular.Confeccionado en tencel ray\u00f3n, con una caida espectacular.\u00a0Tiene fuertes picos en los cortes laterales y lazos que se ajustan adelante con dos medialunas en zamak plata.Son esos items claves, que dan para distintos momentos. Puede ser un aliado de todos los d\u00edas o transformarse en un outfit para salir.\nTambi\u00e9n podes usarlo con remeras abajo y sumarle capas arriba para un looks mas abrigado.\nDisponible en gris vison, caf\u00e9 y en negro / Talle 1 y 2.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Vis\u00f3n",
            "Caf\u00e9",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-13411-4edb12bb9e53095cfc16025491395752-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-16291-2fa2d7de230eb1e34e16025491393863-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/ad37b1d8-28c3-487f-88b0-797ac98ec14c-e79bffc12da68b77ac17170297308623-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0088-7274d4c239eb21ef6217121706463216-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-16231-0d0dd22776ea1133cb16025491393137-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0065-667f3b8877db0fc39f17121706123032-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/570f3696-fc8f-4857-b26a-8ff5a1349883-2a7cddd83d835ba5ed16984165743027-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-16221-b80c1bc8cb7690d28016025491393109-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-13441-9f5c9563b1a9da8c3916025491394377-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/b98027ca-af3a-4807-ada6-bc624d2bca99-7d24352058ba58853b17170297303369-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0021ok-c79d016f0276b8a7f117121705531522-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0067-25f1e33cb5dbf829d117121706057006-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/a2b403f6-4081-4356-ad14-e882f949de27-1f8d2c529267b6461b16984165752427-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0064-a831172c9e4c71577017121706148838-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "70845e6b-17f5-4345-8804-1f0f079dc555",
        "name": "VESTIDO SACRO",
        "price": 351000.0,
        "desc": "Vestido Sacro\u00a0\r\nVestido confeccionado en lino 100% cortado al bies.\r\nCon mangas desmontables para usar sujetas en el hombro, caidas o sin mangas.\r\nCon pinzas en espalda y cierre invisible lateral.\r\nCorte diagonal en frente y largo en espalda.\n\r\nTALLE 1:\r\nBusto 80/85\r\nCaderas hasta 105\n\r\nTALLE 2\r\nBusto 85/90\r\nCaderas hasta 112\n\r\nDisponible en el showroom.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Cafe",
            "Azul Marino",
            "Arena",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0660ok-d78a4839bc302fb61017114028442402-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/vestido-sacro-1-72e0f0b7be9f54d823169880346043431-c7813bfd80bf14299616988041613143-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/vestido-sacro-2-dbef3bf3d74ab2894f16988034649425-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0654ok-1a10deee8837f5f80017114027927690-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/vestido-sacro-5-1aaf4d885e61be179216988042501022-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/vestido-sacro-3-8b79bde0748c34a378169880424486531-0294a013f0aa33637516988043040797-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/a747ecd8-1d28-4ef5-ad93-382a34f70383-af6cb5abd27e4ee02017246856932455-1024-1024.jpeg"
        ]
    },
    {
        "id": "d277a992-a777-4d66-b0af-b796eba88ebe",
        "name": "POLLERA CALADA",
        "price": 105000.0,
        "desc": "POLLERA CALADATejida en hilo de algod\u00f3n, cintura con el\u00e1stico embutido.De corte recto, con punto tejido vertical que estiliza muchisimo (clave). Es espectacular.\u00a0Para usar en set con Sweater Sander o Sweater calado.Dispinible en negro, crudo, caf\u00e9 y aero.Talle 1 y talle 2.MEDIDAS:Talle 1/ Largo total 70cm / cadera 85-95 / cintura 65-75Talle 2/ Largo total 73cm / cadera 95-105 / cintura 68-78IMP: Es algod\u00f3n se dapata a diferentes cuerpos, cede con el uso, vuleve a su lugar al lavar.Apto lavarropas con agua fria,\u00a0centrifugado suave, secar horizontal, no colgar.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Aero",
            "Caf\u00e9",
            "Crudo",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/captura-de-pantalla-2024-09-21-a-las-16-36-50-2fa48e7426b74f11db17270222957859-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1291-ok-add1fadd0135dc322317270222198631-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1305-9e743891acf0e1cfae17270222433591-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1306-319948a793adb6064917267751415035-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/captura-de-pantalla-2024-09-22-a-las-13-25-15-8f9cf07a03ef96c52f17270223321908-1024-1024.png"
        ]
    },
    {
        "id": "4ab4ba0f-4e57-4eb1-8590-e7774bd52b11",
        "name": "BLAZER RECONQUISTA",
        "price": 246500.0,
        "desc": "BLAZER RECONQUISTA (en stock!)Un Smart item que llego para quedarse.Dise\u00f1ado en base a una molder\u00eda masculina, confeccionado en un genero sastrero de Twill de Ray\u00f3nForrado a tono, con bolsillos frontales laterales y supeiro izquierdo.Con dos botones para abrochar en frente.\nQue tiene de Smart?Le\u00a0agregamos un bot\u00f3n lateral para que puedas entallarlo.Y le agregamos una tira diagonal que adem\u00e1s de quedar divina, sirve para colgarte el blazer cuando nolo estes usando.\nCOLORESNegro - Hielo - Peon\u00edaTALLE UNICO.MEDIDAS:Hombro a hombro 44cmContorno de busto (cerrado) 120cmLargo total 74cmLargo mangas 60cmDISPONIBLE EN EL SHOWROOM.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Hielo",
            "Negro",
            "Peon\u00eda"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0070ok-93f374e54bc6d2802017267721495051-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0063ok-80ab78956c166f7eed17267714510300-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0205-414387d0a91eeda71217267716054578-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1252-da3c6133dfae5613f917267711843810-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0156-065cc63a466e04d28117267714183400-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1276-ea8c752436192fe5f017267711806918-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1266-8e4deb1f938b02792617267711845632-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0180-1aeef0c86e6f065e6117267716057393-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0165-e8201340922205642c17267714184907-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0216-7f3060e7962c3ea2f017267715425466-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1231-24b307d6e0c01eb23e17267711851949-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "679901e4-3cdc-46b3-acd3-3614c3363344",
        "name": "Top Tinder Vol ll",
        "price": 30000.0,
        "desc": "TOP TINDERTop confeccionado en doble lycra con frunces en frente, leterales y en espalda.Un item\u00a0ideal para usar de base en cualquier look.Sostiene y estiliza. Un \u00e9xito.Es igual al top tinder del verano, pero cerrado y con una lycra un poco m\u00e1s psada.\n-\nIMP_ los items de SALE no tienen cambio ni devoluci\u00f3n.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "2",
            "1"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-6101-b9603bddde555b6def16847089612637-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/top-tinder-cerrado11-9cd8360daaa17c55e816814145167794-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/top-tinder-cerrado2-e74ca87ae210d6d47d16814145167713-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "3e5c547e-b60f-4f18-a046-0f53f60be8d7",
        "name": "Remera Real Petite",
        "price": 40000.0,
        "desc": "REMERA REAL PETITERemera confeccionada en algod\u00f3n pima peruano liviano.Con estampa de REAL en espalda.Son remeras chicas, para usar ajustadas al cuerpo.-Talle 1: contorno de busto 85, estira a 90Talle 2: contorno de busto 90, estira a 95",
        "brand": "real",
        "size": [
            "Blanco",
            "Vis\u00f3n",
            "Azul El\u00e9ctrico",
            "Negro"
        ],
        "color": [
            "2",
            "1"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/remera-real-petite-negra1-a80408d156b7557fb616670746349983-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/captura-de-pantalla-2022-10-29-a-las-16-57-041-f51bd087f26881a7f016670746352553-1024-1024.png"
        ]
    },
    {
        "id": "90f0c34b-94aa-4f41-a211-6e16491c9af3",
        "name": "Camisa Cuadro",
        "price": 80000.0,
        "desc": "CAMISA CUADRO\nCamisa confeccionada en un poplin premiun de algod\u00f3n con 2% de spandex.\r\nCon mangas que superan la mue\u00f1eca, Cartera frontal escondida y bolsillo rectangular colgante.\r\nDisvina textura y con un calce perfecto. Idela para usar todo el a\u00f1o.\r\nTalle \u00fanico. Disponible em azul, dij\u00f3n y blanca.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Azul Marino",
            "Blanco",
            "Dijon"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-68011-455adc3ed62b81d91416847079162529-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/crop-blanca1-a521e6839dfa5a847416826128755178-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/crop-dijon1-e1ebd790f8e81a864f16826128756583-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-7061-f35dc6f345c6fb468616847079158466-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-67511-3b980f6c07304101c116847079151604-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/crop-azul1-2e8650e4d8fab35d3d16826128757489-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-6871-c042ed8c453249444516847079153478-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "38949af9-fe04-4bc4-af73-d9b5d86c5eca",
        "name": "TOP ENREDADO (a pedido)",
        "price": 230000.0,
        "desc": "Top tejido a mano en hilo de algod\u00f3n con tiras para atar en cuello y espalda.Al ser un producto artesanal ninguno es igual a otro.A pedido. Demora del artesano: 15 a 20 d\u00edas aproximadamente.Talle \u00fanico.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1",
            "3",
            "0"
        ],
        "color": [
            "Crudo",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0447-f32514ded082d502dc17267776060709-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/enredado-9c90cdae2708b6df5f17268384593003-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0453-5ff79a0b273b31f94c17267776060241-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0428-2432715fc40df93e7117267776066377-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0457-2cda68ab1fb7498c0617267776059145-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "5f1d350a-c06f-45d4-926e-a782452c0816",
        "name": "BLAZER PAX LINO",
        "price": 224000.0,
        "desc": "Blazer Pax - Talle \u00fanico-\nBlazer confeccionado en lino 100%Con bolsillos frontales bajos y 1 bolsillo superior derecho.Con dos tiras y sistema de ajuste combinado.\u00a0Podes ajustarlo atras, adelante, de un costado o del otro.Para usar en Set con el pantal\u00f3n Wide de lino.Disponible en vis\u00f3n, offwhte y azul marino.-Corresponde a un talle 40.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "1",
            "2",
            "0",
            "3"
        ],
        "color": [
            "Vis\u00f3n",
            "offwhite",
            "Azul marino"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/calado3-53e9f4e336e6a01ad817268368263313-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/blazer-zoom-04331d68d3cfe54dce17270163061532-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1291-ok-221affb01744ddab9e17270223919247-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/traje-web211-1cb8a99602f6d47cfd16924554154448-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/traje-web11-b6255196792497bb8a16924554154107-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/traje-web521-ffc7d3f72574c780c016924554154349-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/traje-lino-offehite11-efc22a134d83b7da3516924554156224-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/traje-web411-96371114698ec91cfa16924554154627-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "6c6e4ebb-5c58-470c-9ce3-857948c49e14",
        "name": "Camisa Courreges",
        "price": 68000.0,
        "desc": "Camisa confeccionada en base de morley con terminaciones en mangas y cuello en poplin premium.\n\u00a0\ncon cartera frontal y cuellos grandes.\nun comodin, s\u00faper c\u00f3moda, ideal para usar con chalecos arriba.\n\u00a0\ndisponible en blanca y en negra\ntalle 1 y 2",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1"
        ],
        "color": [
            "Blanco",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/dsc08525ok-ac2d58dd0dfd6565f917230518226357-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/7b9c7cc9-5c4a-43ff-932a-537663b4a81a-ec26e69e016aa0159b17030226417349-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/dsc08523ok-f5b3afdd5804a62dcc17230518226934-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "b95ddf52-c9cf-4397-a268-9e5095412020",
        "name": "PANTAL\u00d3N CARGO FAC\u00d3N",
        "price": 105000.0,
        "desc": "CARGO FAC\u00d3N\u00a0Pantal\u00f3n cargo tipo bombacha de campo confeccionado en una gabardina-sarga de algod\u00f3n 100% .Con un bolsillo lateral en pierna y pasador en tela como av\u00edo\u00a0para cerrar.Bolsillo trasero con mismo sistema de cierre.Con alforzas en tobillos y pinza a la altura de rodilla interna.Costuras a contratono. Cierre frontal y broche.Es un pantal\u00f3n de una calce impecable, de tiro medio/alto.Hace juego con Campera Fac\u00f3n, en misma tela.-LAVADO: apto lavarropas con agua fria. tela pre-lavada.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1",
            "3"
        ],
        "color": [
            "Arena",
            "Gris Plomo"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0623-706514cc9eb4305c2117267769397012-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0751-7a6e7b73cf07d6999d17121685452538-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0740-801338cfc62d0817fc17121685398871-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0743-0b3b97506725a3f75317121685346026-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/facon1-e9dbd9bb1169f4017d17267773638231-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0741-7893935c31e8578f9717121685423772-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0747-16039275bdb6a8e7ca17121685373261-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "e5f2e4f2-7e67-46e9-b20f-fc8a83723c68",
        "name": "PANTAL\u00d3N WIDE LINO",
        "price": 184000.0,
        "desc": "PANTALON WIDE\u00a0Pantal\u00f3n confeccionado en Lino 100%. Con una calce perfecto y relajado.Con peque\u00f1as pinzas en frente, bolsillos sastreros en cola. De piernas semi oxford.Da para looks relajados con zapatillas o podes lookearlo con zapatos para un outfit m\u00e1s formal. Super vers\u00e1til.Podes llevarlo con el Blazer pax para armar el traje.Es un comod\u00edn\u00a0infaltable y muy canchero.Disponible en off-white / Azul marino / vis\u00f3nEn talles 0, 1, 2 y 3. //\u00a0\nGUIA MEDIDAST-0Cintura 70cm / Cadera 100cm\nT-1Cintura 74cm / Cadera 104cm\nT-2Cintura 78cm / Cadera 108cm\nT-3Cintura 82cm / Cadera 112",
        "brand": "real",
        "size": [
            "1",
            "2",
            "0",
            "3"
        ],
        "color": [
            "Azul Marino",
            "off-white",
            "Vis\u00f3n",
            "Oliva",
            "Caf\u00e9"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-10021-c0f9e39c13917588a116025463223659-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0488-977fe907c77fd4e07a17267744890063-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/vic-ascensor1-952caa08482b49368316922070323576-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/traje-web51-ffc7d3f72574c780c016922070326025-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-09821-d0678a1d649f4fe91316025463223649-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-ss21-08281-05b7bd4093a6492a2e16025463221883-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0504ok-b430507b888e82c1bc17267744246636-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "60ec966a-5f17-4f40-82e9-ed2d0578aa17",
        "name": "PANTAL\u00d3N CRUZ",
        "price": 264000.0,
        "desc": "Pantal\u00f3n Cruz_\u00a0El m\u00e1s canchero, el m\u00e1s pedido y esperado.Confeccionado en lino 100%. Con bolsillos a\u00f1adidos con cierres.Tiene un calce impecable.Con dos bolsillos laterales en\u00a0ambas piernas, cada uno con\u00a0cierre met\u00e1lico, bolsillos frontales\u00a0que continuan hacia la espalda.Doble brageta con cierre met\u00e1lico visible en frente.Pasacintos en frente y espalda.\u00a0De tiro medio, pero podes calzarlo m\u00e1s abajo o subiro con un cinto.Disponible en talle 0, 1, 2 y 3 en off white, arena, caf\u00e9 y negro.IMPORTANTE:ACTUALMENTE EN STOCK / Se agota r\u00e1pido.TALLES:Tale 0: para 90/94 de caderaTale 1: para 94/100\u00a0de caderaTalle 2: para 100/106 de caderaTalle 3: para 106/112\u00a0de caderaLAVADO:Apto lavarropas con agua fria y centrifugado suave.No apto secaropa.Cede con el uso.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1",
            "3",
            "0"
        ],
        "color": [
            "Caf\u00e9",
            "Arena",
            "Negro",
            "off white"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-0050-e3811ee5e856c0c51e17267731434175-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/ddc23435-fdcb-4683-aab2-7faed758f668-42732c6c0ee23bd8e117270335857343-1024-1024.jpeg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-arg-ss22-11881-0d30f9c1a4da51935816377034016271-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/13-09-2024-real-1171ok-d6928ff148b68c8fb717267784523027-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-arg-ss22-9421-c27da2fefc6ede1b7916377034014684-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/cruz1-5c2cab4c817ab61b5117267739719974-1024-1024.png",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-arg-ss22-27221-87f4397b9f14d5a13d16377034018774-1024-1024.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": "3eaad6ce-693d-4185-b73d-1e72ea1b0028",
        "name": "SWEATER SANDER",
        "price": 136000.0,
        "desc": "SWEATER SANDEREl m\u00e1s querido de todos los sweaters. Con mangas semi-desmontables.\u00a0Con costura hasta la mitad de la sisa y\u00a0bot\u00f3n sobre\u00a0hombro para ajustar arriba o dejarla suelta.Tejido en algod\u00f3n 100%, s\u00faper versatil, es un item para usar todo el a\u00f1o.Talle \u00fanico.",
        "brand": "real",
        "size": [
            "2",
            "1",
            "3",
            "0"
        ],
        "color": [
            "Caf\u00e9",
            "Crudo",
            "Negro"
        ],
        "img": [
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0423-435f7def0ba2bbd68517121691055341-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/sweater-sander-7d3a648385a74d9be117270152922382-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0427-b5215f7517660ebb8c17121691031615-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-0651-771a51f4801dcc736e16847090774085-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/22-03-2024-real-0374-94bf4c9084cb6e1f1717121689958667-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/sw-sander-2-231d59e55074b4728a17270152923850-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-0571-d1d2eaf2ec99d4047316847090775505-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/clari-look-completo-3e5c9a0aa737f38d9517323623778849-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/img_0057-c0d6470f2dfbab328717323624330320-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/img_0078-df6ca3798142bcb53317323731647645-1024-1024.jpg",
            "//acdn.mitiendanube.com/stores/564/541/products/real-0701-82a17177a02a11623116847090775599-1024-1024.jpg"
        ]
    }
]